[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(36)

各位繼續

上個 post

[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(35)

【注意事項】

1）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

2）避免購買 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 40 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）邊度有高質皮帶推介？

擺花街 escalator 隔離有間舖專賣錶帶，請再 search。

通城係咪者係時間廊？

想買隻行針有日期石英比老母
唔買精工應該咩牌子好

公民

通城同時間廊都係 Stelux
時間廊有賣通城代理嘅錶

係喎有星辰
去睇下有無款先

lm

想問下市面上最平價既芝麻鏈係咪已經係朗格6x萬果隻 計埋二手的話有無平返D既

對唔住，我真係鍾意咗佢好耐

新post留名 等等朝早和佢投 建制收皮！

231正呀

記得去投票！

好多人

同族兄弟，嗱呢隻係和光特別版唔關通城事唔好屌我呀

大家一定要投票
光復香港 時代革命

頂呀，up唔到圖

我都好理解

補充番眼鏡88都係Stelux旗下業務, 戴眼鏡嘅巴打絲打留意

心諗paul newman daytona個價真係好撚癲

啱啱金成fb提到PP世界時區錶 ref 2523以7000萬港圓成交
btw 啱啱唔知點解upload唔到啲相

錶友們
你今日投咗未

投票日呢啲冇得帶風向嘅時候就會俾人 DDoS

between 隻 PP 印北平

可惜都係無香港
btw 隻PP印左西貢同孟買舊稱 (Bombay), 算係歷史見證

喺票站外排緊隊

準備買speedmaster pro
都係揀唔到藍寶同膠

45mins done

40mins done

30mins done
後日飛日拎拎新錶

日本

票已投

如果覺得自己唔係粗枝大葉建議膠面, 始終膠面係經典而且密底海馬j死人

我好愛錫我d野..
錶，車，手機 都做保護得好緊要
但係我算係粗枝大葉...
有一次係酒店門口開門隻錶撞到到們崩左
平時番工apple watch戴個case有一日發現花左
我就係驚會整花個膠面
不過番工唔會戴貴錶 都係apple watch 間唔中戴下吞

膠面靚好多遲啲拎去抹油會幫你換新膠面

換一次幾錢？ 我諗都要2000？

投完票LM

負評哂你三個回覆

最近好似唔多見Taroko巴戴隻Moonwatch,係呀已經賣左

*咪

Lm，今日連登好難入，上唔到圖

今朝八點幾去左投，再去埋飲，等今晚希望好消息

去投票我明明就中坑一個 職員話Y 字要排隊 我話Z 的直入冇人排

lm
達陣啱啱投完票

賣左？

不過對家出術出到加零一

聽日去名古屋拎

Winder 10k 有錢人

呢款係奧運版?

yes

係

想買個Buben Zorweg winder，但其實winder又好無謂⋯

終於踢走禮義廉光復啦

踢走禮義廉成功+1
尋晚點來鐘樓下直頭開party咁

Monday 都要開心下

等你地班警察仲話大把你支持你 結果出左就知無論係你地或者係政府都大失民心啦 事實證明你地先係香港既污染物 香港人好野

終於有一晚係興奮而唔係嬲到唔想訓

睇開票睇到番工遲2個鐘

想問下 6萬筆直 有無透底既錶推薦？

好多
有冇再多啲條件？
鋼/皮帶？
dress watch定運動錶？
要咩function?

大家點睇

平時返工用
Dress watch /運動 無特別偏好
之前心儀wc葡七 但自己手幼 試上手好厚好大隻
有無42以下既錶match?

無接觸開錶因為知自己粗用實花
所以實唔會諗貴野

如果想搵d呢d款鏤空機械表
2千到6千左右有無咩廠介紹？

想唔想要多啲功能 例如計時
話者可以去下錶行
利申: 我會買GO PanoMaticLunar

皮帶: JLC好多選擇(手幼可以睇master ultra thin鋼款)，GO (私心推薦PML )，omega碟飛
鋼帶: zenith chronomaster el primero(好似係有42mm同38mm，等其他巴打補充)
膠帶: 寶齊萊heritage bicompax annual鋼款 (好係41定40mm)
暫時諗到咁多，等其他巴打補充

Omega Speedmaster ‘57’ or GP Laureato三針，如無意外兩隻都應該拎到唔錯折頭而且折後低過6萬

巴打你有時又話後悔買左PML阻住你買ALS，有時又推薦人買PML，一致啲好喎

其實後悔唯一原因係pml resell value 低

都要睇筆直既 人地預6萬就推ALS

哩度無人會諗 resell value

隻PML會唔會好厚
心郁郁

睇畢直嘛
6萬唔通我推L1咩

小小厚 唔會好似普通dress watch咁薄
不過都可接受的

皮帶 blancpain 6263 6皮左右

6263 38mm

[img]

值得開心的一日，慶祝下換新帶

支計時針，6點鐘hour mark同你條帶中間條線平行左 好satisfied

我就係網上見到條帶同支計時針太好J忍唔住訂條帶返嚟

想平平地收隻 CITIZEN ANA DIGI TEMP，有冇人放

想問邊到仲有呢隻？ 問左m字頭同稀有稀有都無貨

下隻入ALS

去返omega抹定買嗰間鋪？要幾錢

gogogo!

手幼撚表示喜歡go都未必戴得好好睇
6皮可以諗下jlc moonphase，都幾靚但比較dressy

order 咗 zelos 新 HH，等收貨

投完票又要走

1000m 應該好巨型

佢短 lug 都好啲嘅

Worn & Wound 出咗隻 Dan Henry 既 LE
不過仲係 nh35，同埋塊玻璃好易爆，我嗰隻爆過，上網又至少見過兩單

(w&w 圖)

其實 nh35 咁平嚟講真係唔差，玩款啱晒

第一隻德國錶

巴打邊度買？AD定水貨？

chrono24, 等咗3個禮拜

網上真係平好多，掙扎中

冇諗住幫襯本地錶行, 反正都一定藍 買錶呢D俾外國賺好過

係喎冇諗過呢點多謝提醒

大路野周圍都有

香港一定係跟歐亞買
但最好都係 chrono24

求其入間太子都有啦呢隻

新手想入隻Nomos Tangente，想請教大家應該咩途徑最抵

Jselect係代理，做到72、73咁上下。
歐亞都好似幾抵。
一定要試上手，
nomos啲錶耳普遍都好長，而且永遠睇相靚過實物

watch box hk 做緊black friday discount
大家可以睇下價錢

就係睇相見到白底藍針好正

記得唔好買精工芯

如果PML同JLC隻Polaris巴打點揀

午安

chrono24最抵
係要等得耐少少

m_ _ _ _ _ z同罕有罕有應該唔算藍

Chrono24點分真假？見佢平好多咁

睇review啦, 德國瑞士賣家應該穩陣D. 好多都有實體舖.

我呢隻nomos都係德國佬舖, 但睇warranty見到佢係去西班牙AD 買入

我諗歐洲某D地方真係賣得平好多先做到咁低. 同埋你可以pm佢講價, 叫佢扣埋VAT

pml偏dressy, 如果想日常都戴就Polaris 會比較好
利申我係入pml的

我記得當年係歐洲 唔用golbal blue 退税 用一份政府表 可以全退 出境係海關吸完印 下個月又去一次舖頭羅cash 退曬19%比我 德國

呢個真 GO月相錶普遍唔會薄身

支持 Polaris !

見你咁講我都無行了
利申：手幼

我點講其實都冇用
去海港城BT上手試下啦

我唔記得咗

speedmaster 好型

好撚悶

買之前都因為咁考慮左好耐，但成隻錶由錶面到錶帶到上手都好啱心水，依家都覺得買得啱

6000 樓下鏤空可以搵下咸仔，寶路華同埋俄仔 Poljot

Massdrop好似有隻oris 既鏤空，
但講真鏤空錶咁講打磨，要靚就唔會平

純粹貪過癮睇下個機芯點行幾千都可以嘅，要埋打磨就

真心恭喜
我都想買錶

而家窮到燶都唔戴精工

我日日都睇錶，睇到比女友話係咪啲錶先係正室

有冇ching聽過romago?
睇中咗隻carbon錶, 略嫌價錢貴咗少少, 有冇其他方殼carbon錶推介

新寵

我賣左隻精芯HH

淨係錶展睇過佢隻藍寶石錶, 問佢幾錢要十四五萬,
之後就冇再留意

咁咪買隻比佢

嗰時新車落地 女朋友揸冇幾耐入停車場就撞爛咗塊鏡
我屌佢兩句 佢落車踢凹左車門

真係笑左

又係d 女人嚇親 唔安慰佢

我一停低即刻睇部車

之後就口角
女人打橫嚟講 話部車仲比佢緊要
話我太緊張部車 佢一路揸我一路嘈佢(教佢行直 剎車 轉灣 ）車撞花左有咩所謂

搞到佢先會撞到鏡 , 又係到講佢唔識揸車點會一take pass 之後就

想買隻黑色鋼錶
budget below2000有冇好推介

可以睇下星辰同 Timex

一見佢出，個價又平，9衝嗰時唔記得咗

係我衰

屌 叫佢賠又唔係 唔賠又肉赤
新車落地喎..
我屋企果個又係1take pass
成日叫我比架86佢
我大鳩佢話唔得要揸就攞我架新sti去
佢又唔敢

總統錶

可以戴星辰電波錶, 同誠哥同款而且無BJS唔駛咁篤眼篤鼻

有冇AD可以r到moonwatch 005 7折

Smiths today

Citizen又出左新女裝錶

仲要Hebe代言 等等條女又話靚又剩

今日戴日本負皮錶

有 S 喎 Audi

散仔錶

官網見到藍寶石最平十幾
之前我都喺錶展見過實物, 綠色幾唔錯, 唔記得係廿幾定三十, 唔考慮住..
我最主要係鐘意方殼多

Hebe係正wor咁

Carbon就zenith都有
但要方殼真係唔覺有其他，bell&ross都唔覺有出carbon

Zenith個隻carbon紋路有小小奇怪, 唔識點形容
方殼好似都係得bell&ross同之前錶展見到個隻romago選擇

chrono24
bell&ross br-x1 18xxx 唔知係咪二手
romago rm097 2xxxx 應該就係全新
依加struggle咗係買邊隻好, romago就有現貨睇, 另一隻市面上都唔係好見有...買完返去又準備畀條女屌死...

我揸黎揸去都係日本車.
番工腳車又係toyota... 間中羅老細部s63 去接客..

不過認真，女裝錶都唔知有乜選擇，玩錶呢邊全部都係巴打

其實都有幾多選擇
加上近呢幾年, 見到好多女仔都會帶我覺得係男裝嘅錶

錶板J死人, 反觀平治寶馬錶板比較普通

夜晚努力屌多2下

78可能有

窮到燶錶？

hublot pam 都有carbon 呀

benz 全lcd 都ok 既

起碼好過寶馬先

我好大部份原因都係因為個virtual cockpit 先買架S3

Yes

好撚正呢隻

啲rolex比人負皮到

想買隻omega出下po

啲個po好似戴rolex係罪。唔知點解

繼續罷鐵

女既都係D粉色白色款啦, 上面Citizen果類

唔係舊嗰隻 smiths，呢個價錢你鍾意個款 ok 的

一係就試下 cwc

潛水大mm都有女戴

你哋咁認真做咩

咸仔正

我得一ro一seiko，應該比巴打屌撚死

我諗如果講得出係從表L角度欣賞而買，大部分人都會尊重，可惜應該多數人都係為show off

好認真的

其實唔想食負皮咪返去圍爐POST囉 咁簡單

點解咁唔鐘意Ro呢？

雖然我都有rolex

我次次貼隻YM出來都十幾負皮

邊度買到

vintage rolex應該少啲負皮
btw 香港好難搵到oyster quartz

其實我地都鍾意 Rolex
但有時我地會俾負皮咁解

負皮同正皮只係一個數字
貼勞咪當負皮=正皮囉 咁介意呢D野做咩呢 ?
你唔係為SHOW OFF正皮負皮根本無意思

似乎女裝錶市場係幾窄下, 而且喺街好少見到有女仔戴女裝datejust。
ps 今日見到有位5呎左右女仔戴yacht master, 望落覺得有啲oversize

我都鐘意上面隻地通，但見咁多人負皮我又比個支持下

入鄉隨俗

自問買唔起zenith機芯daytona

amazon ....
依家訂單超過 US$49.00，即可 免費送貨

仲有Casio都係屌到仆街

Junghans max bill真心平靚正

海鷗自動機械機芯
非主流

咁似1815 tourbillon既

巴打好勁，呢個係抄呢個款

一開返紅隧就塞車塞到嘔

好喜歡陀飛輪， 但真野入門都50萬入門， 真係平民負擔唔起

依家平左好多啦，最平瑞士陀飛10萬頭就有，如無意外遲早低過10都有

將來儲下錢 10萬有陀飛輪？！ 有冇好介紹？

tag heuer

拎埋cosc又有計時功能，不過唔知穩定性如何

參考下近期呢篇，佢最好係有畀埋復刻/抄款既 link

幾年後可能又平d

字體太工整掛

新po留名

我都有一刻諗過買，十蚊唔洗完夢，平過好多炒款勞

可惜我冇陀夢
只有 PP 夢 / Lange 夢

我都希望有一日買得起lange datograph，個機芯簡直靚到痴線

仲唔快啲買？

唔該貼多次，想做第一個比負評你

你資助我

睇中咗呢隻 , 問過rr 65折到算幾抵

想問下巴打如果想搵行貨 , 通常去邊到好？

如果有7折左右 , 咁我令願買行

唔該晒

影得靚仔啲再po過
第一隻speedmaster

努力搵錢， 買等起都成50%-100%首期價值 d 錢真是係要好閒先得

師兄，日本東方錶的代理不在是九龍錶行代理了。 留意下

因嘜解究有負皮
唔緊要，我自己摺埋

金金地好好睇

好鍾意呢隻
好想買

好有味道金得黎好優雅

um... 我好似成段文都冇講過 Orient
anyway thanks

Lange AD試咗1815上手真係好毒，忍唔住去R R訂咗隻要等4－6星期到，好期待。。。

侵侵肯簽名喇

cw today

認真問 richemont group係咪打算將其下品牌全部提高到8年保，連名士指定款都5年保
最想知會唔會vc, lange都有8年

鯊魚仔

想問呢隻係咪有雙面可以換黎換去架？

trump trump

兄弟

1815真無毒過L1, 戴上手1815比較好襯

AD都有嗰個木loupe喎

我試晒up down同小三針，up down機芯係好玩但真係唔casual得同貴幾皮，小三針求其襯件恤衫都已經好好睇

Zenith 陀飛都係18萬
18know rose gold

放飯

唔係唔鐘意，係唔知戴嘅人因為邊種心態而買所以畀咗負皮先，古董勞就通常都有正皮

呢隻好靚
有無ref#?

當日就係戴住佢踢走何妖，
今日感謝侵侵當然要戴返佢

條帶會唔會好硬？

唔會，好快就軟，
去馬啦，呢個價位stowa flieger 真係好抵屌

掙扎緊iwc定呢隻

1815 同 up down 係有啲難揀
up down 有 power reserve 好方便
但我都係覺得 small second 比較順眼

個機芯唔同級數架喎，
用返top grade既話都係差一千蚊左右，
睇你鍾意邊個面啦講真

Mark18條lug好撚長，lug to lug50mm自問戴唔起
但mark打磨好好多，襯西裝/versatile 就一定係iwc贏。

講真sellita/eta芯買mark我真係冇性趣，
39mm自家三日鍊芯既spitfire就唔同講法

我會揀small second
終極dress watch我都係要大三/小三

你飛行 我航海

羅top eta 比師傅玩 天文台係tune 到出後

依排經濟又好番 ad sales 今日quota 小左4% discount

羅top eta 比師傅玩 天文台係tune 到出後
黎

點可以同iwc 比 唔同級數

我都有睇過mark 18 &spitfire
兩隻并埋 mark18錶面靚好多

幾時有貨

真心靚 但嫌佢細隻左d

戴左一年有多 冇後悔過

係邊買？

周xx 個時仲有95折

我最近問過好多間都話無

壯烈

以前覺得L1 moonphase 好靚，但見到呢隻1815之後即刻中咗毒

講真
去 AD 買 15 萬就可以圓夢，係吸引
要繼續努力！

我都負皮錶

好型

係，可以反轉做GMT，所以個系列叫reverso

有無巴打有興趣接收呢隻zenith defy21玩下，陶瓷殼新淨唔會花，但得淨錶同買單，啱可以tg搵我，保證靚價

Orient都俾精收購左

唔早講

巴打入手咗？

所以隻orient sun and moon 已經比我掉左入床下底，女友送嘅第一份禮物都係咁話

做得好

我帶右手

沒錯，請注意埋香港代理商

灣仔現貨。。。。

好型 請問呢隻AD有無折？

上次就係咁 本身一心想買黑面L1 moonphase, 點知佢一拎隻1815我轉左呔仲摼番100k

東京2020奧運limited

所以呢隻係啱鍾意運動錶嘅女仔戴, 見過有啲囡囡戴黑sub有少少覺得oversized

Fliegeruhr Friday

呢隻係"骨"？

呢隻今年新款都有？請教下大約有幾折

Thanks 搵日岀去睇吓先

大家少少題外話 但呢個大陸人竟然係深黃 連大部分comment都令我好感動

多謝咁多巴打們支持，hold左比位巴打了

得 15% 咁少，同平時差唔多

邊度買?

唔好起底thx

too big for u

自己開心就好 唔會浪浪下就ok了

都係覺得襯皮帶最靚

但要搵條靚嘅帶都唔平, hodinkee shop / crown and buckle成千蚊條

amazon

膠水 國內 京東 henkel 自家網店

見到 rr 有得賣水貨了

7折其實出面AD做唔做到呢個價

摷返啲大錶出嚟戴

nodus 都有 bf sale

我嗰隻係上個月喺C24買搵個西班牙 Dealer 買，5.3K，計埋運費要 5.6K

皮保養得好可以用5年以上

話說有無人 有JLC
本身諗住買true second /月相

但聽講積家 幾易壞下

唔好引誘我

不過我搵開香港皮藝師手造

見罕有罕有個網啲價錢幾吸引

我見3寶太子都係AD，唔知做唔做到呢個折

Iwc 既打磨同錶面真係好靚

外在美真係贏晒

內在美都一樣掂 佢地調到好準 好穩定

原過始終唔係自家芯 睇你點睇

RR 5600 係幾唔錯🤩

Mark小王子個面真係好靚，但lug堅長

之前想買 Spitfire，但條 lug 長到我都係擺返低

lug長到突晒出嚟

搵左牙膏洗錶 洗完新既一樣

39mm都長......
我真係好想買隻戴得起既iwc 啊

真，一試就打消念頭

Seamaster 300

巴打隻手有冇咁幼

我 6 吋，戴 36 - 40mm 最好。

想問下依隻咩名同幾錢到

香港人加油

Laureato Chronograph 42mm, 正價好似大約110k, 但GP啲折都唔錯

6吋半唔夠，lug to lug 48/9真係極限，再大真係唔好睇

呢隻好平，4000 有找

你要呢隻？我有隻係bt買 買左2個月到
2.5k比你？好新

有無巴打啱
Nomos Tangente sport neomatik 42 date
今年8月係歐洲買 想換錶
靚價放 Tg: Vansog

去左聲援先同老婆慶祝周年紀念 sorry係真正參加但食左少少煙

巴打帶als去噤勇？

所以行左行 幫手叫下口號就離開左 我老婆仲話我地好衰唔一直走到最後

早兩日試左隻bb58 真係好靚又好啱手幼撚
想問下有玩開Tudor嘅巴打邊度買抵
同埋係咪要買鋼帶然後自己配皮

上網見到個隻waldhoff平價陀飛輪係咪好伏?

ad 買啦

我係前2日試左皮帶 問佢有冇nato帶原來要上14樓配 重話俾3年免息分期

我其實無研究開 Tudor係咪一般無咩折
介唔介意講下邊度試

香港係咪全部都係ad?

ad=authorized dealer 姐係xx錶行果d 其他牌子多數有折 勞同刁就唔知

Tudor見罕有罕有個水貨價好吸引
我都諗緊隻BB chrono，呢隻係AD walkin試過，得95折，比水貨貴差唔多1皮

想買pvd chrono但香港好似冇

想問有咩地方可以配到鋼帶 隻銀lug 19mm搵唔到

巴打留tg

之前m字頭賣接近6皮, 不過最後都係賣左

好想買隻IWC 小王子

多左透背

畢咗業搵到錢一定買
應該會買ard 40k 果款

我有個係夾款, 淘返來
做工麻麻

拆帶用會方便少少
上帶時都要D技巧

我都諗緊買黑色定小王子個款
黑色又型d 但小王子就靚d

但portuguese chrono lug to lug好似係48左右，
其實戴得到
下隻一係佢一係speedmaster

我排到隻bb58 原價 鋼帶 有興趣就留tg比我啦唔益cd rom

兩地時間@杜拜

dan henry 1962 點睇

我用依支野拆好好用... 比夾好用...

capepod ...之後用百潔布/拉絲膠推幾下

全部萬幾$的陀飛輪都係大陸芯，你過到自己就冇問題

百潔布，巴打唔好亂試左

用中目沙膠啦

睇完條片
真係好想翻兜 OP39

岩岩拍埋小王子同spitfire，小王子個樣真係靚好多
而且spitfire條lug好似特長，同mark18差唔多

我之後應該會買綠色個隻

我係我po 試過啦 同一方向推落去 拉絲紋ok 架
以上係個人嘅做法
要識金屬打磨技術先好試
百潔布有分號數的 就好似沙紙有分號數咁

中目係120號？

唔清楚幾多號，你google下，係日本出嘅，有分中目細目。以前香土好多人用，大多數二手錶鋪都有得賣

其實黑白配搭係型嘅

IWC portofino 係唔係仲係ETA芯?

今次諗住黑定白呀

個心想買黑
但上次白色個經驗又念念不忘

葡計透底新版係指150週年果隻?
定有消息留出?

葡計透底新版已出，呢一兩日既事，個spec 就係150週年嗰隻

巴打有無相關news/圖睇吓 我search 唔到

IWC 3716

網上真係搵唔到，甚至iwc 自己網站都仲係舊款，但bt 已有新錶

el primero 就是正

拆其實都OK
上返個時先煩

貼左膠紙都整花左少少

Seiko sara017咁撚貴

35萬yen

以前我買gs都係呢個價

拆鋼帶裝鋼帶唔多唔小一定會花皮帶就可以避免

上網睇D人都係咁講, 因為始終係背面

我自己平均幾個月拆一次, 將條帶放入超聲波機度清潔

精工今年有一隻spring drive仲貴, 定價40k
真係買gs仲好

係而家買 GS 都係呢個價
Presage 係好唔抵，買唔過
再提大家，買精工一係買水貨，一係去日本買

精工好彩我一早退左燒

日本牌子唔買精工/GS
咁得返東方，東方又係精工既,
Citizen 又唔再出機械錶 得返佢旗下牌子出
以前火水爐機械芯好正
唔怪得精工瘋狂加價啦
全日本得返佢整機械錶

我當年on99 成隻錶放入ultrasonic 機洗....之後.... 外圈度數洗走曬....

你哋退燒真係好
我都係 15 16 咁，硬係覺得過幾年後會喺銀座和光買隻玩吓

curved end link 大部份錶除咗原廠應該都冇得配，straight end link 就可以睇下 geckota 或者 strap code

想睇

星辰其實仲有出機械錶，不過多數都係出喺 Chronomaster 條 line，不過佢主力都係改良自己嘅 Eco-drive

但我見佢隻 chronomaster 都係做年差五秒石英？
講真，年差五秒我都收貨，想買隻玩下

7-8年前了

咩錶會洗得甩

我嗰個係工業級 全不鏽鋼果種超聲波機

成隻放我真係唔敢
我連拎隻實錶, 就咁放錶帶浸住洗都唔敢

成條拆出來最安全

睇中左隻精工春齋，有無人知邊度買比較多折？

日本貨....

想買隻IWC
4，5皮筆直 有無推介

年差五秒另一選擇

Pilot (Chrono款）
最大路啦

睇下先

r字頭賣3皮幾抵好多

BT淨買隻Pilot應該都無得玩event 不如買水算

睇番網站似係JDM, 睇怕要專程去日本先入到手 btw 條chronomaster line真係好多款式, 希望香港代理落力啲爭取引入香港市場

唔執著有錶帶配有贈品送其實都係買水算, 反正行同水香港都有保養

無人知，咪撚買就最好

太子狗賊遊樂會

Yes
大家都8年保
絕對唔需要執著

依度唔歡迎精工
請睇二樓

天氣凍，都係唔戴鋼帶

齋睇外型個人鍾意aqua terra多啲, 不過夜光似乎普通啲

有冇巴打呢排去過中野見到咩好野
聽日去諗住睇下揾到隻1815

有無巴打知道呢隻錶咩來頭
想學野

獨立製錶商
海港城連卡弗3/f入口隔離有bt，有興趣可以過去睇，淨係窗口都好多野睇

想入隻Zenith, 一般AD做到幾多折

Zenith 呢啲冇人買嘅牌子 7 折應該都可以
你買 El Primero 21 就冇咁多折囉應該

就係想入el primero 21

本身諗住入AD買 speedmaster
但係睇睇下又睇左seamaster 300m diver（新波浪款）
又睇啱PO 但係sales話覺得300M 比較適合我

我同佢講唔知自己想要咩
老婆話iwc 我又睇seamaster 又睇 speedmaster
又想買GP（果間店冇）又想要PML 又諗緊JLC
想搵一直萬能錶 咩場合都玩得
我咁直接同佢講

佢就話 你一直都睇錯錶款
你成日都睇bezel 大既款
你想要luxury得黎 得閒又可以sporty 就要搵藍/黑面 冇bezel 最好係鋼帶

之後介紹左JLC polaris 比我 又叫我睇 aqua terra
跟住打發我走 話我要番屋企重新做功課

宜家睇緊PML 藍面 JLC polaris 鋼帶 同 master ultra thin（皮） 論機芯咩牌子比較好？

想開始做下research
如果唔係買sea/speed master 應該唔會考慮omega
所以應該唔洗考慮aqua terra
可以focus 番落JLC 同 GO

啱啱放左隻比位巴打，半價

Breguet

AD 好似做到72....

依隻野...賣得平...上行洗油...好7貴

建議買隻omega加隻JLC，咁會開心d

堅持要一錶走天下嘅萬能錶，請選擇Rolex Exp 1，唔信你去外國d forum睇下

exp 2 唔得?

Dial and size 都太sporty
Exp可參考下圖

Overseas 三條帶任你轉春夏秋冬一錶通行，係價錢貴D姐

如果真係一錶走天涯（very likely 最後唔會）
我會揀omega/iwc，
JLC機芯同齒輪都好fine，日常用既話冇rolex omega咁耐用。
自家機芯既話iwc貴過omega，又通常會大隻啲，
係我會揀speedmaster

加少少

Exp 1 唔大眾化啊

vc overseas?

Yes，加多少少

加少少 5167 都得

其實又唔算天涯錶... 都係想大場合會好睇d
都係去旅行 大日子先帶

日常返工我都係aw同吞
隻吞就係比我係咁撞

簡直良心AD，唔水你即時磅水

再加多少少上5164A 又得姐

老老柒柒oversea抵過曬所有200k樓下嘅炒價勞

邊間咁良心

係囉我都想知，想當年無意中入咗英皇諗住係咁咦睇下隻PAM，果兩個sales做到好似唔課金直情對唔住佢哋咁樣。難得有AD任試任推薦，仲叫你慢慢諗，簡直人間有情

點解

英皇仲要出名西，你咁夠運

佢地班壞人成日話加少少

EP 真係好正

呢條孤高嘅路唔易行...

屌，加少少上FP journe chronometre bleu啦

Philippe Dufour

點知啫巴打, 試過咪知

如果omega可以考慮seamaster 300 (即係無日曆無排氦閥嗰款), 雖然係潛水錶, 但外形復古之餘當正裝錶戴都可以, 同diver 300嘅粗獷外形係兩回事

當年cp值幾高嘅複雜功能錶

其實價錢同炒價入daytona相差唔遠

vc買水應該幾好折

仲記得前兩個月walk in AD都起碼85

入鋼款地白金款有折

加少少 加少少🤏

go 限量到左bt

加加下變左咁終於唔再大眾化了

反而railmaster同seamaster 300 (非diver 300) 價錢相對平易近人, 而且外錶似1957年元祖款式夠特別

孤單既朗格路 我陪你

仲有大個做測量巴打同我撞款

我諗緊5177 enamel rg or wg blue dial

MBandF!

點睇iwc pilot spitfire?

希望有日可以响街上遇到朗格

中環見過鬼佬戴 Sax Thin

投wg一票巴打rg已經有85180啦

好多朗格

老實講，望過實物我覺得rg靚啲，同埋買grand feu enamel 唔買白真係好on9但真係撞款

投wg 白面一票

有wg white dial 大明火落鏡睇真係好正，睇過朋友隻O記都燒到好均勻又無黑點

What blue dial 者係咩model no.

我隻1815要等到聖誕前先到手呀，好心急日日都掛住。。。

有圖不會唔會覺得日期窗喺三點同字型唔同有d怪？

有聖誕禮物

Wg white dial不了… rg white dial or wg blue dial 二選一
其實仲有諗5116R, 始終係pp 同埋我諗買完下隻之後就收手唔再買錶，好似攻頂好d...

唔算怪既佢突登做到咁睇落無咁單調 btw無日期窗應該會更好

佢比你影錶號嘅?

通常都係 demo，隻錶上唔到鏈，上到都行唔到
所以任影

各位ching
小弟大學生想入門 買一隻黑色機械鋼錶
budget under 3000 如果真係好good value嘅
貴少少都ok 求推薦

Tissot powermatic

唔係喎上到鏈，佢仲叫我feel下上鏈個手感

7147 冇日期但40mm同埋冇blue enamel...
有隻銀座boutique 版5177就係冇日期嘅，但貴幾皮on99

Tissot 好似得 Seastar 有做黑殼，但係得膠帶同布帶可以揀

Why not both兩隻都分庭抗禮，寶璣guilloche又係出名靚，不過grand feu製作難度應該係高一級

買曬唔洗心思思.....

new bond watch

blancpain 買水都幾抵

分分鐘抵過炒價入黑sub

係
以BRAND計, 寶珀係高一班
佢成個品牌1年好似出2萬隻錶左右

但呢個牌子真係要玩錶先會識, 一般人未必識

如果想優雅啲，寶字頭嘅寶璣都相當好睇

blancpain呢個牌子當然唔少野, 一黎係世界上現存歷史最悠久嘅品牌, 二黎fifty fathoms係世界上第一款潛水錶。不過聽講swatch group嘅售後服務口碑好似唔係太好

以前O記成日比人小, 而家好似好左

不過我個人覺得寶珀應該唔會太衰

dress watch我比較少留意

其實咁多牌子潛水錶黎講blancpain好優雅, 襯恤衫一流

就係因為咁買O記都有啲猶豫

又無得驚咁多既
我隻O記係水貨添

平咁多, 只要佢4年內無事已經當嬴

但比較大隻, 45MM

40MM個批限量仲好J, 不過要排

係, 佢隻45其實無想像中咁大

同pam 44mm比, 我覺得仲細D
可能無左個護橋

寶珀普通3針上行, 問過好似4K幾, 都OK

Vintage錶襯返條殘帶精神晒

其實細啲有bathyscaphe, 不過得38mm
btw斷估唔會好似運動勞排到傻?

呢隻好靚
聽聞都要排半年最快

我見包哂膠 所以估係真嘢

你咁講又好似係
BT 唔包膠嗰啲，冇行緊嘅都應該係 demo

今次中野冇收獲

新007 大家點睇？

條米蘭帶幾靚，但無日期有D可惜

個價好嚇人

限量版果隻007 仲平過佢

有月相 flyback 計時就.... >10K

依隻水佬有...

呢隻我都有興趣，水貨大槪幾銀？

德國面?
不過錶身好厚

就係呢隻
去過太子問,無人識
定價好似10萬

限量版我懷疑BT先有

定價官網有價錢

我見過45MM鋼個隻咋

睇官網, 呢隻係比45MM個隻薄身D (15.5mm vs 13.23mm)

5015E 先難搞

因為classic 5015 密底入面有個防磁case

Iwc spitfire pilot 買唔買得過？

淨講芯其實抵買，係個樣同比例冇mark18咁靚

$109500

Type xx系列號稱最唔似寶璣既寶璣不過買2手好抵玩，跳樓價2-3成原價就買到

聽講寶珀中間有段黑歷史賣左俾人，消失左幾十年，好似後尾先俾swatch grp打響返個招牌

負皮精引及嘅石英革命無得講, 起碼個品牌依然健在而且品牌形象不減當年

鬼馬月相一代經典 買50F好過買撈

咁抵玩?? 3雞野？

swatch 2個寶寶

1個sc 整13個牌子 唉。。。

我最唔鐘意SWATCH既一點係搞臭左LONGINES

crown and buckle 皮帶入手

12.8 12.8 12.8

鬼叫唔賺錢

呢隻算少有嗎？

少，但照負皮～

有咩女裝錶推薦?
想送比囡囡
$2000-3000左右

人生除左gshock之外第一隻錶，獻醜了

真·加少少上junghans maxbill

幾錢入?

巴打果條係原廠膠帶?

淘寶野原廠換條要兩千幾玩唔起

我都想換條膠帶
但係又唔想淘寶
係外國網搵下先

但係去到blancpain呢個級數都用黃lume扮舊錶好似有啲講唔過去

112 us black friday discount

換左條錶帶即刻有返d pilot 感覺

經典

我貼地好多，隨便諗都諗到
珍珠陀宇宙錶，in house 綺年華，寶路華假 spring drive，玉寶嘅 137 計時

呢隻我覺得係幾靚。

條帶襯得好

Friday，咁凍都係換返條皮帶

有d 外國網都係Alibaba入貨淘寶百零蚊簡單d

可能seller 直接係蝗國alibaba 電商....

隻錶本身個款都好

成隻Laureato咁 梗係好啦

想問下其實大家對Konstantin Chaykin有冇認識？了解唔多，但有機會都想平平地買隻二手玩下

天下文章一大抄

唔係gmt既錶用十二分既百事圈

點會同價位咁多牌子唔揀揀中隻大陸鐵達時

見佢依家仲同drop crossover出隻gmt

Tritium lume 已經唔俾生產，冇得自然變舊，想要果種 feel 就冇計只可以用黃 lume

日本機芯 因為一見鍾情

好似都係精工機芯? 只知鐵達時同通城同屬寶光實業旗下業務

Lunch time

Gmt冇咗放大鏡
最衰都係早買咗

咁又真係唔知 我知佢係寶光 時間廊
但得呢隻符合曬我所有要求
黑鋼 機械芯 羅馬數字 錶面簡約唔老土
見佢日本機芯 而家希望佢唔快打柴就心滿意足了

用日本芯唔係土共芯就唔怕既，最緊要自己鍾意

隻錶個錶面組合唔係日本芯，係中国製海鷗芯嚟

moyota 肉?

typo

點樣可以證實到 我都唔想估估吓

Piaget polo s 大家點睇

百份百海鷗，畀埋海鷗自家果隻 D2869S 你睇

唔緊要啦 第日自己了解多啲
有能力再買隻好嘢
而家呢隻鐘意就ok了

實物相幾靚喎

ETA 機芯。

買gmt

水貨抵玩，機芯都幾好，但上過手個case怪怪地計時好睇過三針

罕有罕有3皮幾買到breitling b01 navitimer 8幾抵玩

覺得piaget polo s個樣怪怪地, 相近價位寧願買積家polaris

終於星期五
星期日大家知有咩做喇

Alpine eagle/Laureato/50F都得話時話Alpine eagle越睇越順眼

啱啱買咗隻 Zelos 仲等緊

Horizon? Swordfish?

新 James Bond watch 無人講

我發覺我而家見到呢三隻字就會無名火起 我都係離開陣休息下先

漏左講 23頁已經有人講緊

Hammerhead 2

如果佢係用2254套layout我應該會忍唔到手

We all know that feel bro

2254 就不得了

成七皮幾折咗都成五皮。。。

冇計啦，真心鍾意2254個layout

係因為太細隻同唔想要日子所以先冇追舊款

去mad paris睇

Kickstarter 見到

尊重下知識產權啦

好人血饅頭feel

我收返呢句。入面有話原作者有authorized

但係我睇唔到有講d 錢會用黎做咩

唔係mad

Same as 150 years anniversary?

卡通錶

bond watch會有折咩

呢隻唔係限量水貨過一排一定有折

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

聽日戴gshock 行街啦

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

好靚仔啊

128維園見

第一隻錶買Omega 005定Tudor GMT好 兩隻都好鐘意

如果VC肯將呢隻量產就好, 可怕炒嘅機會有啲高

惜

好似係得一隻做俾Cory Richards，個陀都雕左雪山而且係唯一用Titanium既7900V，如果量產應該會賣貴好多

伯爵我最鍾意45。不過可唔可以出細啲

幾叉嘢九成九 2824 架喇。
㩒屌爛做，都 ok 嘅

點解百年靈鋼錶死都要密底 DLLM

How much 有冇折？

Navitimer B01 有背透喎

係咩？真係好。
但我想要嘅 B03 追針，要去到金錶先透底

金字麻麻地

好靚

7750機芯?

Dream watch

瑞航版navitimer隻配色真係J死人, 反而泛美嗰款配色麻麻地 (雖然小弟好想搜羅泛美精品, 但始終顏色唔靚)

巴打有taste , 瑞航果隻支針好似平頭，有小小怪

可能百記覺得紅色尖頭會有啲突兀, 但紅針黑面始終穩陣而且係靚。如果百記肯將泛美版嘅配色改良放棄紅針紅圈自己可能會考慮入手, 畢境當年泛美航空主色係藍白色而唔係紅色。

Omega sea master

高登

Japan Amazon
SARB017 37xxx yen
SARB033 33xxx yen
SARB035 33xxx yen
全部特價中

真心唔明點解panam紀念會用紅色

玩少日都要提早返香港
聽日3點見

人血饅頭

不了

撞爆都唔心痛

戴apple watch 算

戴swatch膠錶好過

陣間見！

你又想玩b03 不過噴有大B logo 了

過海

香港人, 不見不散

最近毒癮起想入隻GS Spring Drive.
睇中Golden Snowflake SBGA259

唔熟Seiko, 想問下呢隻知唔知邊間好折？
定係去日本買平啲？我嚟緊1月底去東京。
唔該晒

女仔如果得兩三萬budget 有d咩保值既錶推薦？
想買Rolex 但兩三萬d款唔知保唔保值

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

麻煩留意番2樓注意事項, 問精工同GS請去精工討論版

靚但係要負皮

Black Friday 買左呢隻，未到

即使坐黨鐵自己都盡量唔用八達通

基本野.....

保值款通常咩價位到？
如果抵玩款點解我唔用幾千蚊買Tissot玩wor

要保值嘅離唔開運動勞, 最基本兼保值嘅盲sub要七皮左右買到, 唔係排到癲

即使坐巴士我都開始盡量用散銀

缺一不可

香港人出黎啦

同女友喺希慎出
已經喺中環 fing 緊

想買隻星辰石英比老母
有無邊間唔藍既錶舖

有post提及有150萬人遊行就表演生吞屎魔法嘅巴打就係民陣負責點人數嗰位

坐黨鐵原則：跳閘免費 綠卡兩蚊

維園出嚟計
勁多人插隊 銅鑼灣冇撚郁過

好好珍惜

插隊就順暢
我地跟足由頭行就塞死哂

sogo對出次次都係bottle neck, 我覺得唔係好關插隊事 邊有多人到插隊會搞到cwb要退後咁癲

上次炮台山行去維園之後又係Sogo卡住搞到走唔到, 所以我唔會再喺Cwb起步 真心企到燥

因為灣仔同銅鑼灣站都keep住好多人出

source? Thanks

琴日行緊果時都覺得唔對路, 點會係sogo行唔夠100米, 塞左成粒鐘
屌死D 插隊撚, 你插完隊又唔知計唔計到數

題外話, 想問下點解RR 又信得過折又靚, 但好多人寧願出番AD買既?

好多人鍾意行貨嗎

情意結? 理論上都一樣有保

正如水貨Hermes一樣平啲又多啲貨揀
都好多人會返返專門店情願配貨買嘢/碰運氣
都別一大番樂趣嘅

隻手

新果隻bond好吸引

紅色大飛感覺有啲怪

mini?

咁多個F1車手最憎Ham 不了

佢啲衣著品味唔係個個接受到
btw 法拉利有時都唔爭氣

無論場內場外都接受唔到呢條友

好似成個FIA都遷就佢咁

接受唔到

好核突...

感覺有啲土豪feel, 襯哂老mk嘅taste

個crown係銅定金

錶冠, 錶底周邊同擺陀都係黃金

紅色錶真係唔好亂咁出
好難整得好睇

隻錶就嚟 3 年，趁未過保想抹一抹油

VB77正氣啲

Valtteri, it's James

上行講咩有FOC 抹油

唔明，可否解釋多啲

我係問未過保都有 Free Of Charge 抹油咩?

my next target so far
巴打點解唔揀chrono 版既

唔係未過保更加要免費咩

成40個 深紅錶面要Hublot/ROO呢啲極運動風格先玩得起

我覺得呢隻平平地既oris都唔差

求大神教路 第一次買貴錶（對我來講貴啦）

睇岩左隻omega 去過d鋪頭問可以拎貨30k 買唔買得過啊？ Full set 有保的

考慮緊買佢定買月球玻璃面好

小弟宜家戴緊呢隻

某牌子未過保上行同我比師傅睇下放低一排同我講冇事好正常r 唔到靜抹油

新seamaster水貨30k差唔多，moonwatch實係經典唔會買錯，但無左日期，睇下你平時多唔多用

冇咩問題，快啲去馬
二擇其一都冇錯

如果懶得上鏈就seamaster, 始終seamaster係自動錶, keep住戴隻錶秒針都keep住走, 不過其他巴打提過seamaster條鋼帶戴上手感覺麻麻, 買鋼帶版之前最好試真啲

我一直無留意 原來月球錶係要手上鏈

睇來買seamaster 好了

Thanks ching

唔該曬咁多位ching

小弟可以去馬了

其實speedmaster mark ii係自動上鍊, 而且夜光j死人, 不過budget要多少少, 水可能要三皮幾

其實呢，原來seamaster co-axial 水貨都係三字頭

決定好了 應該是藍色個隻seamaster

呢隻款式夠經典, 都係好野黎

其實日日上鏈都幾好玩

巴打咁都知

真 上鏈嘅樂趣自己知

想請教下如果真係自己手上 要扭幾多下叫夠？

我有時自己個隻無戴一日 又唔想佢停夜晚就扭下佢 結果去左第二日都係發現佢都係停左

我無數
上到頂住就停

又唔使好多時間

當擁有多過一隻錶就會覺得手上鍊正
Btw rarer_r_有你隻seamaster，自己睇下岩唔岩價啦

諗爆頭
想買第一隻叫好d嘅錶
Speedmaster 同 BB Chrono
諗黎諗去都決定唔到
如果係各巴絲會點揀？

睇軚盤

當初我都係同樣掙扎 最後買左speedmaster
過左兩年再補返隻bb

頭先又去睇blancpain ....實物睇完5050 ti 款 啞色 同大日曆 第一位數字同第2位唔同高度 可以唔洗買了

自己會另外推薦相對冷門嘅pelagos, 2皮幾有隻軚金屬加陶瓷圈嘅潛水錶真係無得輸, 如果手腕粗戴上手係好睇

我都有睇Pelagos同GMT
Pelagos個夜光型到震 個人覺得好似Iron Man個arc reactor
不過第一隻最想買始終係chrono
真係好難揀

我覺得chrono太花,又唔鍾意太大隻

啲金擺曬喺底

Pelagos夜光會出事

仲諗？

尼隻密底定透底？

可能係因為著老西又唔戴dress watch

用咩相機

bb chrono本身係潛水錶所以會比較厚身, 建議最好戴上去試清楚先

外圈易甩

其實我好鍾意手上鏈嘅感覺

好似有啲灰邊，應該係006？我估透

終於到

就算自動上鏈都keep住2-3日手動上1次上滿佢 如果一直靠自動走時會越黎越差，長期維持中低動力

自動上鏈隻錶冇戴幾日停左我會手上鏈先戴 因為我冇放自動錶盒 其實唔放錶盒係咪冇咁好

呢個vintage glycine 幾吸引

收到GO 的生日卡

我係記低上鏈日子定時上返等佢keep住一路行唔停，聽人講話行下停下對隻錶無咁好 自動錶盒又話會受磁又齒輪損耗，所以寧願麻煩D手上鏈算

想買隻兩萬以下嘅表俾我媽，想sporty啲，唔老土，35-37mm左右，大家有無idea?

放隻gs 2手錶走， 原價減4000。點知有個新加波佬出全新價加1000買 係咪有伏？ 明明個拍賣網有門市放全新，佢唔走去買，有無人遇過？ 隻錶唔係限量版

so9sad, 諗住勞力士集團QC點都會有保證
利申: 有諗過買

補番前日嘅相

卡地亞

夜光粉油上去
平時刻度係白金粉 冇咁易出事

一係好似50F 咁油係陶瓷圈入面

Cartier sporty款好似無咁平

其實我有諗過nomos campus或tudor bb36

外國係賣得貴，呢樣真。
你覺得有伏咪收左錢先寄。

加少少moonwatch38

Nomos club條lug好撚長，36mm戴上手係38/39mm既size，未試過上手唔好亂來

遲下有啲想整隻 tangente 33 俾女朋友。
但係咪要喺官網先有得密底刻字？

又唔算好大喎

j死人

佢短 lug 同細 dial, 上手仲細隻個 swordfish

呢隻係咪好冷門

師兄炒電單車嚟？

成日叫人加少少加少少......

加加下就ALS

係呀

j出血未

可能PP呢

當年學26 炒左隻protrek 表先落地之後左邊身花曬 番屋企唔敢比人知
舊年有個同事炒羊 50幾歲人隻腳上螺絲 之後成日話腳痛
公司抽獎中現金獎衝上台快到仆街 拐杖都唔使用

我知道呀，anyway多謝提醒

我問過AD都可以send番廠刻字

Between可能零售唔掂nomos都折得幾多

西方?

伯友咩年紀 club會唔會太young

68抵wo 不過咩款？

咁就抵玩喇！
去 AD 買講緊 7 折

60+但佢睇落後生啲

唔係

相傳每個揸電單車嘅男人一生人總會炒一兩次車

可能我stereotype d老友記
但係bb36果d classic少少既款會唔會襯佢多d

隻protrek 仲郁唔郁得

冇玩26 14年

今朝

行到 外圈冇左 燈掣冇左 其他正常

屌 依家先發現日期唔岩

都係，所以仲諗緊

Bb36仲用緊eta2824得38個鐘power reserve

其實nomos既alpha其實都係eta7001，我都覺得bb36可能會保險少少

Nomos我會買自動芯，買手上鍊俾人鬧都似
應該只有表L會覺得日日上鍊好玩

出黎做左野一排..想買第一隻錶
平時著恤衫西牌多,鐘意皮帶
暫時睇岩omega moonwatch professional 005
同埋iwc iw377709
想巴打比d 意見

差唔多
btw zenith 玩顏色面真係玩到出神入化

靚仔GS

兩隻都有

早晨

望落又唔似36mm幾靚

經過一大輪之後
加少少 加少少
由moonwatch加到咁

遲下英法瑞 有無話咩錶抵
大約皮幾兩皮有無d見得下人嫁

係咪double左

7皮幾 行貨

bamford 黎播

兩皮野搵下TUDOR囉

其實呢個size我覺得nomos靚D

bb36啲mark同針好似太大

所以得個恨字
其實錶面色同 defy ep 非鏤空款幾似

但 nomos lug 長
我覺得隻 tangente 當初買大咗，應該買返 35 就算

我隻37mm club，lug 48mm。 佢lug幼，同埋唔係tudor 殼嗰種喺個bezel順住落，睇落唔太明顯

靚

佢條lug就係唔向下彎先明顯喎，戴落唔貼手碗好易overhang

個人感覺唔同囉咁

我有bb58, 37mm club, 覺得club戴上手個lug 細好多

水好似平兩皮喎

Glycine 出嘅復刻係連冇防水果 part 都復刻埋，戴果陣真係要小心

買行貨堅捨得

第一隻高級野 買行好d
下次補番隻seamaster300 水

今日帶老母旅行

熊貓面都好靚

來緊入手藍面款

黑面紅字款都靚

成個系列都靚 本身有隻全黑錶 想買其他色

講外形自己鍾意aqua terra多啲, 但夜光唔靚

錯！係005

呢個價位俾到呢個規格的確無敵 水貨更加抵到爛

其實都係用單反EOS M50， 不過近排換左200D II

巴打有玩單反
我間中會撚吓部 6D II

我6支 金圈都封塵

自己比較鍾意無反, 因為貪機身比較輕便當年買左em10, 但除左成像好過DC之外無論對焦同noise控制都同apsc片幅相機都有幾大距離, 黎緊換機可能都諗諗換sony a6400定係買上一代五軸防震a6500

btw 聽講canon無反機好似麻麻地

保值買金飾好過。留返幾千買隻咸美頓

啱啱食野見到隔離個日本仔戴膠面moonwatch, 原來近睇人上手真係幾靚

nano．universe X Seiko
堅靚

就係因為得10米防水所以我仲係心大心細未落單未落單

Nikon 應該會好過 Canon，不過 Canon 喺香港咁多死忠，唔驚啦。
Canon 單反應該好快沒落
好在我都唔會點投資落去，之前都係買支 2470 鳩影

10 米防水，真係洗一洗手都 898

canon單反嘅處境其實m43陣營都似乎邁向黃昏, 而家無反機似乎係sony同fujiflim氣勢如紅, 尤其前者a7系列令canon同nikon高階單反市場打亂陣腳

隻錶都炒到咁
個人點算

拎支槍指住我都唔會買

睇中寶璣 type 22 好耐
都響呢度講左幾次年尾儲夠錢就出手
點解係佢，首先一定係72000bph
同埋我開嘅目標有點偏，
想一次過滿足GMT 同飛返計時
而 GMT 我想要 quick set hour hand
而唔係一支 extra GMT hand 就算

因為都真係高價錶
其實一直都有搵有無差唔多嘅
一直都找不到
點知兩星期前突然唔知點解 google 大神
出了神諭： montblanc twinfly!

放棄寶璣 type 22 嘅 72000bph
換來嘅係
1. 六萬蚊流動資金
2. 導柱輪同垂直離合

in house movement MBLL100
裝飾得算唔錯，藍藍紅紅咁

奈何條鋼帶真係太 hea. 成條鋼帶係無 logo 架下。換條皮帶無咁眼冤

都算係一隻巨獸，43

exact7ly
所以唔敢點買鏡，而家係 keep 咗支 50 1.8 / 40 2.8 看門口
之前支 Sigma 2470 賣咗，之後諗住買支 Canon 補返，始終有時要幫人影嘢，冇支 2470 好難搞

都算係買到自己適合的錶

副廠鏡sigma定係騰龍好啲?

同樣係歷峰集團，montblanc 越戰越勇
沛納海嘛……

我因為唔識調節影靚相 是但買單反傻瓜機易用嘛

唔太識，但我個人對 Sigma 呢個 brand 有偏好，二選一會買 Sigma

montblanc收購左minerva之後確實氣勢如紅, 佢推出嘅minerva機芯手錶可謂吸引唔少識錶之人

但佢既月相dress watch成42mm我真係屌唔落
而且機芯打磨..........................

你講果隻用咩芯呢？
咁嘅價位我對粒 MBLL100 嘅打磨無咩投訴了

收購 Minerva 極明智
計時機芯呢啲高難度嘢都係等專業的來吧
千分一秒都出到，嚇死我

巴打係咪講緊呢款, 個月相同錶面其實係唔合比例, 無咩美感可言

係，想平平地撚隻月相但揀唔落手

自問唔係非常認識montblanc系列, 但montblanc好似有條line專負責製造minerva機芯手錶, 要講究細節打磨可以考慮, 但價錢應該再上一層樓

呢個價位買隻似樣月相係幾難, 呢款唔知啱唔啱巴打口味, 否則要儲錢買GO pano/speedmaster月相

呢隻有留意過，係唔差，但我諗我都係蓄耐啲先買隻再靚仔啲既月相
下隻應該係moonwatch 同seamaster co-axial 二揀一
多謝巴打你先

Seiko 新alpinist

白色面好靚

（打算係日本買）

26炒唔死已經執翻身彩，利申過來人非黑心

呢隻我幾 like，冇分鐘刻度，非常討好
但大家點睇 FC？我暫時提唔起勁幫襯佢

開定 (37)

Buy 了

Jlc moon phase la

從一開始你個屎忽鬼

屎忽鬼

幾欣賞佢個 lug 螺絲位用返 logo 幾有心思

買Timex

日日帶moonwatch 005
唔想帶其他錶

呢個價位個錶盒都咁有心思算唔話得, 不過要搵多啲地方安置

東方8折

太子7x

我頂 買貴左

真係好愛

我都覺

但006透背真係好靚